原來嗰人工湖樓喺咁來由

好波